\chapter{Cronograma para TCC II}

A execução das tarefas necessária para a finalização deste trabalho de pesquisa será dada na ordem cronológica definida na \autoref{tab-cronograma}.

\begin{table}[htb]
\ABNTEXfontereduzida
\caption[Cronograma para TCC II]{Cronograma para TCC II}
\label{tab-cronograma}
\begin{tabular}{|c|p{7.4cm}|*{5}{c|}}
	\hline	
	&
	&\multicolumn{5}{c|}{\textbf{Período}}\\
	\cline{3-7}
	\textbf{Ordem} 
	&\textbf{Tarefa}
	&\textbf{FEV} &\textbf{MAR} &\textbf{ABR} &\textbf{MAI} &\textbf{JUN} \\
	\hline
	1 &Análise de tecnologias que possibilitem o desenvolvimento de aplicações altamente concorrentes.
	&X & & & & \\
	\hline
	2 &Análise aprofundada referente à tecnologia escolhida como mais eficiente.
	& &X & & & \\
	\hline
	3 &Desenvolvimento de aplicação focada em demonstrar os conceitos apresentados no decorrer do trabalho.
	& & &X &X & \\
	\hline
	4 &Análise dos resultados obtidos durante o desenvolvimento da aplicação exemplo.
	& & & &X &X \\
	\hline
	5 &Entrega e apresentação.
	& & & & &X \\
	\hline
\end{tabular}
\end{table}